為美好世界獻上祝福

被傀儡化既和真變成戰國藺斯一樣既全在

變成一個鬼畜王